希望記者下次可以問過期催淚彈同無搜查令入私人地方

首先，有好多記者都問得唔錯，
eg 問係咪電光石火就可以唔舉𣄃
但對住一班吹水唔抺咀既人
你問一D開放式既問題
eg: 有咩信心去管好D人
佢一定可以吹個故仔出黎hea 人同誤導人
所以問D比較實在D既野會無咁易吹
1. 你地話射左一千個催淚彈，
同時有過期催淚彈既包裝比人汁到，
點解過期催淚彈會無被處理？
可唔可以提供催淚彈每年入口同埋過左期比處理既催淚彈既數字黎？
2. 馬鞍山果日警方有無拎到搜查令？
無既點解可以沖入私人地方？

推